中國人基因改唔到

如果係零篤灰，香港就有救，但家下……

改咗二百年都改唔到

將來中國人嘅意識形態，包括自私勢利仇恨歧視，取代西方嘅自由民主平等博愛成為普世價值，連登仔最討厭嘅左膠就收皮啦

睇人仆街最開心

漢民族心態